今日第一步完啦，快d開始第二步「設死線」

Push

大家諗住等美國佬？

自己香港自己救

推

830唔回應五大訴求，831行動升級

行政會議係邊開 升級圍佢老母

重要

今晚開始設死線
文宣大力spread出去

五大訴求，缺一不可；
光復香港，時代革命。

下次831
deadline 應該係幾時
要預文宣831

我知手足今日都有出黎好攰，但兵貴神速今晚冇得懶。
其實對手做足準備，你見民陣一公佈完人數政府就可以立即鬆容不迫咁發新聞稿！
根本已經預計唒今日可能發生既劇本！可惡！

雖然係超超超趕，建議民間記者會聽日就出黎，之前幾次記者會都係兩三點左右，咁可以早過四點差佬幫818一鎚定音！

唔好比政府再亂帶風向，咩野回歸平靜之後再展開真誠對話？
目的咪又係要分化淺黃和理非同勇武！
我唔會講中計，但和理非之後唔冇行動follow up就只會一直比佢牽住鼻頭走慢慢又步返雨傘既後塵！

deadline set 後日啦
比夠一日時間佢

死線！

死線

我認為830係最好既deadline

第一，佢唔回應既話，我地打鐵趁熱，第二日立即行動，唔好比對面時間分散注意力，打散民意

第二，比到臨行動前一日，時間充足，沒有絲毫刁難，大方得體

831

死線後 入機場

今日政府回覆

又話攬炒？又唔係喇？

我要攬炒